［尋人］有沙田朋友17號出左去之後失蹤

朋友住禾輋 26歲 1米6幾
因為一排無聯絡 所以近況唔太清楚
好似係大圍返工 做餐廳
如果見過佢既麻煩打上邊個電話
或者tg 我

唔該晒

推

63歲確診男病人 下午擅離伊利沙伯醫院成功逃脫

咁似呢個既

歲數唔同

唔係啦 佢26歲

碌到張相 我以為我自己個mon有頭髮

push

魏巴

無寫錯歲數？